消息：羈留室凌晨3點自動灑水系統曾遭拉扯

九龍灣姦劫案的被捕疑犯今早被發現在秀茂坪警署羈留室上吊身亡，有指疑犯是用電腦線上吊；亦有消息指他所用的是電腦數據線，疑犯於問話室趁探員不察覺時，將連接電腦的上網線扯斷，並藏於身上，其後將數據線掛於羈留室鐵閘上吊。今次事件亦引起公眾關注，警方搜查羈留人士的程序是否有漏洞。

立法會保安事務委員會副主席涂謹申回應時，形容事件是匪夷所思。其後他再引述消息指，羈留室的自動灑水系統有遭到拉扯的痕跡，火警鐘曾因而響起，但當時警員不以為然。

有線新聞等報道亦指，秀茂坪警署警署今日凌晨約3時曾有火警鐘響起，消防於約5分鐘後到場，未有發現火警，但發現羈留室有花灑頭損毀，令羈留室水浸，疑犯亦因而轉往另一羈留室。事件列作警鐘誤嗚，未知與疑犯自殺是否有關。

補充：疑犯朝早8 9點先「自殺」身亡

你貼錯圖

法醫check真d死亡時間呀

猶太人：3點消防花曬壞 消防到→轉倉→9點死亡call消防

因為食煙

羈留室個花灑頭係邊 ? 咁容易扯到？
花灑頭唔係撞爆其實好少會話損壞wo

而家就真係多疑點啦

呢d地方既花灑頭全部有特別設計，係避免d人自殺用
仲有......係無任何既消防警報系統，會知道粒花灑頭俾人扯過，一係爆一係唔爆，爆左就水浸，flow switch著左先會有signal通知人

D差佬真係當人on9

仲有....有人做過lan線既product test, 話最多頂到10kg
點吊頸？

食煙係自動警報系統著，就同花灑頭無關係...

查唔到嘢 就鳩up
差佬 爭氣啦

都on9佢一條友又無梯點爬到咁撚高掛線呀

不如聽日差佬做鳩埋佢識徙手爬牆

真係當香港人傻嫁喎 咁都可以作到出黎

如果吊頸死應該發現到送院呢個時間
死者個頭一定充晒血未咁快消退
但相片中死者頭部唔似冇充血跡象
成件事相當非常絕對可疑
呢個扣留既人身分只係疑犯身分

用conceal 頭@@

唔係conceal, 上網打correctional institution sprinkler head睇下d相，就知無可能會用到lan線去掛

相信我係想死都唔會打算去搞粒花灑頭

巴打講多少少 記者朋友等緊

即係似條友無做過，死唔認
差佬就覺得佢玩野，行私刑，但佢咁撚大隻，又覺得比人屈，條氣唔順就還拖，反正爛命一條
差佬見佢還拖咪加料，可能條友吸開毒身體機能有問題出事
而加玩大左，唔知點收科好

無錯 要有水流先會detect到 flow switch會傳singal比control panel再傳去fscc， 如果爆左sprinkler head既會著pump
真係當人on99

利申 bs fs 仔

[/神探mode]個消防喉係要清洗犯案現場先會被拉到噴水[/神探mode]

學嘢學嘢

猜測合理
可以一查

過多五分鐘到，我有個朋友會入嚟，佢住口德撚嚟，麻煩大家俾俾面佢，唔好屌得佢咁金

試吊完經 即時收番條lan線 再轉倉 再拎番出番吊

郁過灑水搜都唔搜下身？警察做野有無咁求其呀？
俾著佔領果陣發生就搜身兼老屈你想越獄啦

咁撚on9都作得出

你係咪覺得自己好撚好笑？

猶太人係咁

綜合消息人士

巴打係入去見過定做過臭格既消防系統？
你又知唔係preaction?

警: 咦, 花灑爆咗?

犯: 係呀, 個花灑無啦啦自己爆咗呀.

警察A: 你誠實可靠
警察B: 雖然我哋呢度未試過爆消防花灑
警察C: 但係我哋係完全相信你
眾警察: 快啲換個間舒服又乾爽嘅房間啦

合理推測係打死犯後，猶太人試用花灑頭製造吊頸自殺不果，轉而去第二個倉再吊過。

Pre action 唔係有熱力先pump 水？示意圖晝到已經爆喉

我甚至相信係猶太人用lan 線虐犯，想佢(疾)下息，點知重左手弄假成真。

都幾合理

根本黑警今日個形象就差到市民唔親眼見都唔會信

好心就講少句，一係有證據就話遲D會公開好過啦

好學唔學學埋曬689班友玩足幾日消息人士

好難怪人覺得有疑點唔信你喎

不過咪住先，法醫都有人話唔信架

一陣出左不利黑警嘅料仲信唔信先

其實問題在於， 監倉個花灑頭係咪咁容易俾你掂到， 係咪好危險？

差佬有動機同能力迫法醫偏幫

睇唔到有咩勢力有動機同能力迫法醫搞差佬

你唔明陰謀論奧妙之處姐

係要玩陰謀論都可以話法醫同人夾埋屈黑警打死個犯

搵個低層替身鬼上身幫個真凶脫罪都得架

雖然呢個唔係我嘅意見

但鳩噏唔洗成本

唔玩到沒完沒了點叫陰謀論呢

陰謀論任何case都可以講, 但當有另一個更合理更多證據既解釋出現,

陰謀論就會收皮

依家主要係差佬嗰故仔唔掂啫

點解會有陰謀論? 咪建基於警察既誠信, 形象差, 加上今次處理手法, 市民唔相信你, 疑神疑鬼怪得邊個

原來係咁

叫條女出黎認下屍先啦